做野之前不如用下個腦 無腦不如唔好撚出聲

唔好話人咩口德點點點
你地連屌人既資格都無
因為你地連人格都無

連登仔俾人話垃圾唔係無用原因